[巴絲入] 有冇人既另一半好易躁底

男朋友有啲憤世嫉俗同躁底
政治野 無腦同事 on9新聞都會爆鬧
有時候除左聽佢呻下 安慰兩句 真係唔識應對
有冇好提議令佢心情好啲

利申 佢冇躁過我底

唔使安慰有得佢燥
燥燥下就自然無野

無躁你咪得
不平則嗚 好事黎
通常有俠義之心
無架咪由佢講或者同佢討論下講下你自己觀點
諗下佢講既有無道理
知性討論幾好

Same here
但會燥我底發落我到

有 問佢幾句已經起曬鋼咁

鬧埋你?

佢試過一打黎就爆晒粗鬧佢個無腦同事
好好笑

係呀
死狗受氣

利申 就頂唔順